有無睇書巴絲有書推介？

自己做銀行 最近想學多啲金融 理財 樓巿 既野
不過唔係想學技術同方法
比較想了解心態或者鍾意睇人地既經歷同case
有無巴絲會有呢類既書推介？

另外 一啲對人生 前途 有啟發性既書都想有人推介下
本身好少睇書 唔係太能夠靜下來咁慢慢睇
希望培養下呢方面既興趣 想增值下自己
如果有推薦 都希望講埋邊到會搵到
盡量以中文為主

吶喊

最近都睇多左書

Grit , 有中文版, 誠品有
講心態上點樣 stay passionate n positive toward your goal
幾多 example 去講, 慢慢睇, 有興趣再講

股票作手回憶錄

係講咩嫁?

上網點搵? 係咩category嫁如果係書店

台灣博客來
書店應該心理 or business, depends

推

性愛技巧18式

哲學/心理/社科/藝術理論類:
1. 《查拉圖斯特拉如是說》尼采
2. 《善惡的彼岸》尼采
3. 《論道德的系譜》尼采
4. 《悲劇的誕生》尼采
5. 《瞧!這個人》尼采
6. 《敵基督》尼采
7. 《偶像的黃昏》尼采
8. 《華格納事件》尼采
9. 《論我們教育機構的未來》
10. 《藝術精神》robert
11. 《托爾斯泰藝術論》托爾斯泰
12. 《西方美學導論》劉昌元
13. 《美學原理》克羅齊
14. 《西方美學史》朱光潛
15. 《美學》黑格爾 一套共四本
16. 《美育書簡》席勒
17. 《作為意志與表象的世界》叔本華
18. 《人生的智慧》叔本華
19. 《論文集》叔本華
20. 《叔本華的辯論藝術》叔本華
21. 《叔本華的美學原理》莫詒謀
22. 《文明與缺陷》弗洛依德
23. 《性學三論》弗洛依德
24. 《圖騰與禁忌》弗洛依德
25. 《論文明》弗洛依德
26. 《社會契約論》盧梭
27. 《愛彌兒》盧梭
28. 《論人類不平等的起源》盧梭
29. 《會飲篇》柏拉圖
30. 《理想國》柏拉圖
31. 《倫理學》斯賓諾莎
32. 《尼各馬可倫理學》亞里士多德
33. 《道德情感論》亞當斯密
34. 《倫理學原理》g.e.摩爾
35. 《效益主義》mill
36. 《正義一場思辯之旅》
37. 《錢買不到的東西》
38. 《正義的理念》
39. 《純粹理性批判》康德
40. 《實踐理性批判》康德
41. 《判斷力批判》康德
42. 《道德底形而上學》康德
43. 《通靈者之夢》康德
44. 《道德底形而上學之基礎》康德
45. 《未來形而上學之序論》康德
46. 《康德歷史哲學論文集》康德
47. 《論康德哲學》黃振華
48. 《康德-近代第一大哲》程志民
49. 《哲學研究》維根斯坦
50. 《圖解實用倫理學》梁光耀
51. 《圖解美學》 （已借）
52. 《圖解認知心理學》
53. 《圖解犯罪心理學》
54. 《圖解政治學》
55. 《愛的藝術》佛洛姆
56. 《愛與意志》rollo may
57. 《自卑與超越》阿德勒
58. 《第二性》全兩卷 西蒙波娃
59. 《存在與虛無》沙特
60. 《人性論》休謨
61. 《君主論》馬基維利
62. 《哲學問題》羅素
63. 《為什麼我不是基督徒》羅素
64. 《現象學十四講》
65. 《瘋癲與文明》傅柯
66. 《自殺論》涂爾幹
67. 《存在主義概論》李天命
68. 《哲道行者》李天命
69. 《李天命的思考藝術》李天命
70. 《語理分析的思考方法》李天命
71. 《中國哲學十九講》牟宗三
72. 《理則學》牟宗三
73. 《心體與性體》牟宗三
74. 《意識形態的崇高客體》齊澤克
75. 《事件》齊澤克
76. 《幻見的瘟疫》齊澤克
77. 《牛津通識:黑格爾》
78. 《牛津通識:音樂》
79. 《牛津通識:記憶》
80. 《牛津通識:海德格爾》
81. 《牛津通識:亞里士多德》
82. 《牛津通識:維根斯坦》
83. 《牛津通識:資本主義》
84. 《牛津通識:文化大革命》
85. 《認知心理學-理論與應用》
86. 《達文西思緒集》聞西
87. 《五輪書》宮本武藏
88. 《戀人絮語》羅蘭巴特
89. 《逃避自由》佛洛姆
90. 《審美心理描述》滕守堯
91. 《談美》朱光潛 （已借）
92. 《美學四講》李澤厚
93. 《哲學家論上帝》
94. 《邏輯學是什麼》陳波
95. 《行為的藝術》
96. 《大學》
97. 《中庸》
98. 《孟子》
99. 《論語》
100. 《訂制完美》sandel
101. 《權力與無知》
102. 《文藝心理學》
103. 悲劇心理學
104. 神話心理學
105. 阿德勒談人性
106. 精神分析引論
107. 《能量、性、死亡》
108. 《如何豢養一隻奴隸》
109. 《自我的追尋》阿德勒
110. 《美育書簡》席勒
111. 《倫理學與教育》Peters
112. 《藝術的故事》

。。。。。。。。。。。。。。
歷史/文化/科普:

1. 《春藥》瑞奇
2. 《大腦解密手冊》伊葛門
3. 《人類大歷史》哈拉瑞
4. 《人類大命運》哈拉瑞
5. 《還是專科生的我，遇見了這世上最獨一無二的職業》紗倉真菜
6. 《情緒之書》
7. 《自私的基因》
8. 《刺青。流行百年》
9. 《相對論入門》愛因思坦
10. 《菊與刀》
11. 《人如何學會語言》
12. 《大設計》 霍金
13. 《法醫。屍體。解剖室》
14. 《平行宇宙》加來道雄
15. 《完美的理論》
16. 《電子電路》
17. 《神的演化》
18. 《瘋癲文明史》
19. 《情色論》喬治巴代伊
20. 《北歐神話學》
21. 《殺戮論》
22. 《國家地理圖解太空》
23. 《dk科學百科》
24.

。。。。。。。。。。。。。。。

小說/文學

1. 《最低》
2. 《嘔吐》
3. 《1984》
4. 《我們》
5. 《美麗新世界》
6. 《少年維特的煩惱》
7. 《人間失格》
8. 《異鄉人》卡謬
9. 《薛西弗斯的神話》卡謬
10. 《傾城之戀》
11. 《動物農莊》
12. 《在街角遇見愛因斯坦》
13. 《教父》
14. 《我是貓》
15. 《罪與罰》
16. 《小王子》
17. 《變形記》
18. 《羅生門》
19. 《蒼蠅王》
20. 《憂國》
21. 《老人與海》
22. 《瘋子的世界》
23. 《白夜行》

。。。。。。。。。。。
enjoy it

呀，有啲唔好睇唔記得刪自己揀揀

有無香港作者嫁？
好似貼緊啲會易明白

有無圖嫁先

A man for all market
Edward thorp

發明數牌贏賭場錢既人寫既自傳

Pushhhhh

理財必睇 小狗錢錢 同 窮爸爸富爸爸

窮爸爸本野廢架

我初中俾老豆逼住睇，可能第一次接觸所以覺得幾易明

窮爸爸富爸爸大約知講咩
不過小狗錢錢係咩？

全名好似係 小狗錢錢與我的圓夢大作戰

內容係簡單介紹一啲理財方法(點樣儲錢、增加收入..)，然後再介紹少少投資方法，不過投資嗰度真係好淺咁介紹

有無人介紹買樓？
或者本地既書？

做銀行呀？
of course you should read the communist manifesto

Malcolm Galdwell's book in general.

He explains social phenomenon really well and in a entertaining way.
What the dog saw // David & Goliath are more investment related imo.